每次生火取暖同玩油都大叫向工聯會暴徒致敬

向工聯會暴徒致敬！
咁樣文宣就好玩了

我冇嘢講